# [L094] Ôde aux larmes intérieures
Alice - Chat
Elle laisse - Coline Rio
Fynbos - Alice Phoebe Lou
soleil soleil - Pomme
Everything Matters feat. Pomme - AURORA
By The Time You’ve Finished Your Coffee - Korantemaa
Quédate en Madrid - Mecano
En cendres - Émilie Simon
Stupid Onion - Jil Is Lucky
London - Sofiane Pamart
Camera’s Rolling - Agnes Obel
listen before i go - Billie Eilish
Land Locked Blues - Bright Eyes
Supernovas - Jil Is Lucky
People Always Look Better in the Sun - SoKo
Tout ça c’est pas grave / Caillou (Version studio) - Llimace